唔出街幾個禮拜又開始番anti-social嘅感覺

除左anti-social之外
呢排又毒左
連陪frd嘅女玩game都怕尷尬
第時如果一大班人約出黎玩
點算好？

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

反而習慣左戴口罩
第時要除番口罩同人面對面會好赤裸

玩佢條女個閪

比個政府玩殘

睇黎2020唔洗出街了

真 老尷

好彩暫時只係八個
如果九個我大尷